岩岩係小說家になろう開始寫輕小說 希望識日文又有興趣睇小說朋友比下意見

寫左1話(上下) 已經2萬字，
過程其實幾辛苦 個腦呢幾日不停諗設定同劇情推進 希望有人睇下比下意見小弟
誤字同文法錯誤歡迎報告

本作品無有轉生同開金手指既劇情
純劍與魔法系小說

簡介
創世のエスペランティスト
作者：ビィくん警察
かつてレルメイア帝国とタルカスー公国両陣営が起こした大戦よって神災だと呼ばれた神々から人類に下さった罰だ、神災がやがて収束していた―その代償はセリカ大陸三分一の土地が異界化されたそして多く人が犠牲になった。それでも人類は前に進まらなければいけない、けど進めば進むほど前のことを忘れてゆく。これは人の子の強さであり愚かさでもある。

新歴203年、レルメイア帝国とタルカスー公国が全面戦争起きかねないほど緊張が高まる―人たちが過ちを繰り返さないため懸命に戦争を阻止すべし奔走する一方、戦争を望む人たちが裏で暗躍する。そして他の人より異質な力を持つ少年はとある決められた宿命が背負いてる。宿命から決して逃げることが許さない、抗うか、諦めるか。終焉が来る前に少年はこの世界に何を見出すのか―世界の運命と国の運命が交差する時。

その物語は全世界のシスコンに贈る本格的ファンタジー
心と心が繋がってる物語
魔法✕異能✕神話ファンタジー

洗唔洗咁快負評 做錯乜 :(

想問下樓主係唔係用中文寫左再轉做日文

劇情大路無吸引力
無中二無得FF自high下

結論:加油

唔係 我用日文寫原因係我睇慣日文輕小說表現方式 好多日文寫法中文小說就覺得好怪 例如
明天(未來)
仲有好多外來語 翻做中文又唔知點咁

後期好中二 因為我我參考正田崇劇本
btw 妹控小說黎

最唔鐘意睇呢類俺TUEEE系
故且睇左簡介
樓主你都係好好執下堆助詞同文型先啦
不過唔理內容，只係肯寫努力寫日文已經值得鼓勵

竟然夠膽po上連登 勇氣可嘉

慢慢練好啲日文文筆，遲下抄啲連登講故台甜故 寫套新作有機會紅既

LM等出多啲先睇

咁寫左就預左比人笑架啦
寫得就預左乜野意見都有

自問唔算日文勁 但係就咁睇第一句已經幾個錯
かつてレルメイア帝国とタルカスー公国両陣営が起こした大戦によって
神災だと呼ばれた神々から人類に下さった罰だ＜點解會用だ做尾?
如果想就咁一句完應該係神災だと呼ばれた罰が神々から人類に下さった

係 其實有排執

神災―かつてレルメイア帝国とタルカスー公国が起こした戦爭は、神々から人類に下さった罰により終わった。しかしその代償として、セリカ大陸三分一の土地が異界化され、多くの人が犠牲になった。

唔識文法試吓亂改

好耐無落手寫日文起碼六七年
平時做開CD ROM
要買番本文形辭典先得

冇甜點睇呀

寫完搵你拍動畫

其實博得過
反正賢者之孫呢d垃圾都賣到500萬
又動畫化
不失為一個發達機會
如果博到就發
咩魔法科咩高中生都係呢條路, 而家1500萬銷量

唔g點解個簡介好裏番feel

第一段啲文法已經錯到睇唔明
學好日文/做好proofread先寫文

かつてレルメイア帝国とタルカスー公国両陣営が起こした大戦によって、神災と呼ばれた罰が神々から人類に下さった。神災がやがて収束した―その代償はセリカ大陸三分一の土地が異界化された、そして多くの人が犠牲になった。それでも人類は前に進まらなければならない。だが、進めば進むほど以前のことを忘れてゆく。これは人の子の強さであり愚かさでもある。

日文交返畀其他幫手
齋講個簡介

我覺得太長同埋唔吸引(又或者話冇特點)
歷史唔駛講咁詳細著
呢啲留返內文先講

背景設定交代啲重點就得
(eg有戰爭，有神，有異界，主角喺戰爭嘅定位)
更重要嘅喺套嘢有乜特色
吸引讀者睇

好似啲周街都係嘅轉生屈機系咁
明明劇本有9成似，但係都有人會想睇
就係因為覺得嗰1成嘅特點有趣

然後啲作品一開波就會清楚講明個一成係咩
例如轉生做咩魔物，拎到咩技能，會做咩職業等等

暫時睇落就唔多feel同其他類似世界觀嘅作品比有乜分別